有無人都收到咁樣既message

樓主保重

打去問吓啦

Gooogle下 好似係騙案黎

我都收過